就算全香港人知道邊個開槍射盲女記者都冇用

因為你地未同負責幫女記者處理呢件事嘅Tommy Walker講呀

上面係佢fb同ig，喺佢每個post下面留言話比佢知啦

另附上相關嘅討論post
老豆搵仔：據報 射盲印尼記者嘅疑犯名為 黃文迪 PC 34877 （2）

推

Hi, thanks for reaching out. RE Veby case, I’ve received some information which I’ll be passing onto her legal team. I am not working on this case. Thanks for your support.